想問吓有冇人係交友app 問你拎自拍照？

利申：
交友app張相好似身分證/學生證咁清楚睇到正面，
另外同ig link 埋所以應該知我係黃營，
最後對方係支那網紅樣。

而我同以下各位連登仔差唔多樣

所以想問吓中伏機會有幾大？

：恭喜中伏
：大佬你咁靚仔條女想望多2眼姐唔駛咁敏感

自拍照要拍到點先，提下你唔好露樣加jj仔

咁樣100% 正面，同身分證，護照，學生證一樣清楚正面

88
你比人warning

第二張

大陸好似有五觀就可以借錢 好自為知